# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-11-10 11:24+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: PurBeurre/settings/__init__.py:160
msgid "English"
msgstr "英语"

#: PurBeurre/settings/__init__.py:161
msgid "French"
msgstr "法国"

#: PurBeurre/settings/__init__.py:162
msgid "Russian"
msgstr "俄罗斯"

#: search_food/templates/password/password_reset.html:14
#: search_food/templates/password/password_reset.html:18
#: search_food/templates/password/password_reset_confirm.html:20
msgid "Reset the password"
msgstr "重置密码"

#: search_food/templates/password/password_reset.html:20
msgid ""
"Did you forgot your password ? Enter your mail address below and we'll send "
"you reset instructions."
msgstr "您忘记密码了吗？在下面输入您的邮件地址，我们将向您发送重置说明。"

#: search_food/templates/password/password_reset.html:24
msgid "Send email"
msgstr "发送电子邮件"

#: search_food/templates/password/password_reset_complete.html:8
#: search_food/templates/password/password_reset_confirm.html:10
#: search_food/templates/password/password_reset_done.html:8
msgid "Password reset"
msgstr "密码重置"

#: search_food/templates/password/password_reset_complete.html:12
msgid "Password reset complete"
msgstr "密码重置完成"

#: search_food/templates/password/password_reset_complete.html:14
msgid ""
"Your new password has been saved. You can continue and connect to your "
"account right now with your new password."
msgstr "您的新密码已保存。您可以继续使用新密码立即连接到您的帐户。"

#: search_food/templates/password/password_reset_complete.html:15
#: search_food/templates/standard/base.html:84
#: search_food/templates/standard/index.html:62
#: search_food/templates/standard/index.html:85
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: search_food/templates/password/password_reset_confirm.html:14
msgid "Password reset confirmation"
msgstr "密码重置确认"

#: search_food/templates/password/password_reset_confirm.html:16
msgid "Please enter the new password"
msgstr "请输入新密码"

#: search_food/templates/password/password_reset_done.html:13
msgid "Password reset sent"
msgstr "发送密码重置"

#: search_food/templates/password/password_reset_done.html:15
msgid ""
"We send you by email instructions to reset your password if an account exist"
" with the email you entered. You'll receive it soon.<br>If you don't, make "
"sure you entered the right mail address."
msgstr "如果您输入的电子邮件中有帐户，我们会通过电子邮件向您发送重置密码的说明。您很快就会收到。<br> 如果没有，请确保您输入了正确的邮件地址。"

#: search_food/templates/standard/base.html:9
msgid "Pur Beurre ! An app to eat well ;)"
msgstr "普尔贝雷!一个吃得好的应用程序;)"

#: search_food/templates/standard/base.html:67
#: search_food/templates/standard/index.html:21
msgid "Search a product"
msgstr "搜索产品"

#: search_food/templates/standard/base.html:68
#: search_food/templates/standard/index.html:22
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: search_food/templates/standard/base.html:72
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: search_food/templates/standard/base.html:75
msgid "Display favorites"
msgstr "显示收藏夹"

#: search_food/templates/standard/base.html:79
msgid "Purge database"
msgstr "清除数据库"

#: search_food/templates/standard/base.html:89
msgid "Log out"
msgstr "注销"

#: search_food/templates/standard/compare.html:9
msgid "Compare"
msgstr "比较"

#: search_food/templates/standard/favorite.html:9
msgid "Favorites"
msgstr "收藏夹"

#: search_food/templates/standard/favorite.html:13
msgid "You have no favorite yet"
msgstr "你还没有最爱"

#: search_food/templates/standard/favorite.html:25
#: search_food/templates/standard/substitute.html:28
#: search_food/templates/standard/substitute.html:63
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:22
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:100
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:186
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:268
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:350
msgid "No picture available."
msgstr "没有可用图片。"

#: search_food/templates/standard/favorite.html:28
msgid "Substitute of :"
msgstr "替代:"

#: search_food/templates/standard/favorite.html:29
#: search_food/templates/standard/substitute.html:82
msgid "Find on openfoodfacts"
msgstr "在开放食品事实上查找"

#: search_food/templates/standard/index.html:11
msgid "Fat yes, but of quality !"
msgstr "胖是的，但是质量不错!"

#: search_food/templates/standard/index.html:18
msgid ""
"If you're looking for the spread of your dreams that won't make you fat, "
"look for example for 'Noutello' or something like that, then we'll suggest a"
" substitute product. ;)"
msgstr "如果你在寻找不会让你变胖的梦想的传播，比如寻找 “noutello” 或类似的东西，那么我们会推荐一种替代产品。;)"

#: search_food/templates/standard/index.html:34
msgid "Our history"
msgstr "我们的历史"

#: search_food/templates/standard/index.html:36
msgid "From ratatouille to croissants"
msgstr "从炖菜到羊角面包"

#: search_food/templates/standard/index.html:37
msgid ""
"Pur Beurre is the initiative of two lovers of French gastronomy, Colette "
"Tatou and Rémy, whom you have certainly already met in our excellent "
"Ratatouille restaurant."
msgstr "布尔 · 贝雷是法国美食爱好者科莱特 · 塔图和雷米的倡议，你们肯定已经在我们优秀的拉塔维尔餐厅见过他们。"

#: search_food/templates/standard/index.html:38
msgid ""
"We all love to eat, especially in France! Personally, a fresh baguette, good"
" goat's cheese and a good red wine are more than enough for me. Like "
"everyone else, I shop at the supermarket. But little by little I realised, "
"especially when we opened the restaurant, that I could replace the aseptic "
"products I used to buy with good local products and often for the same "
"price!"
msgstr ""
"我们都喜欢吃东西，尤其是在法国!就我个人而言，新鲜的法式长棍面包、好的山羊奶酪和好的红酒对我来说已经足够了。像其他人一样，我在超市购物。但是我一点一点地意识到，尤其是当我们开餐馆的时候，我可以用好的当地产品来代替我以前买的无菌产品，而且价格通常是一样的!"

#: search_food/templates/standard/index.html:39
msgid ""
"For my part, I was already going to many shops because I like to walk around"
" a lot, especially in cellars and kitchens. I knew the contents of the "
"organic shops by heart (which I love) as well as the ingredients of all the "
"food sold. When Colette asked me if she could replace her morning Nutella "
"with a healthier food, I knew right away where to find it. The idea for Pur "
"Beurre was born!"
msgstr ""
"就我而言，我已经去过很多商店了，因为我喜欢四处走走，尤其是在酒窖和厨房里。我用心了解有机商店的内容 (我喜欢) "
"以及所有出售食品的成分。当科莱特问我她是否可以用更健康的食物代替早上的能多益时，我马上就知道在哪里可以找到它。布尔 · 贝雷的想法诞生了!"

#: search_food/templates/standard/index.html:54
msgid "Create an account"
msgstr "创建账户"

#: search_food/templates/standard/index.html:58
msgid "An email address, a password and off you go!"
msgstr "一个电子邮件地址，一个密码，然后离开!"

#: search_food/templates/standard/index.html:65
#: search_food/templates/standard/index.html:107
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: search_food/templates/standard/index.html:78
#: search_food/templates/standard/index.html:79
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: search_food/templates/standard/index.html:82
#: search_food/templates/standard/index.html:83
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: search_food/templates/standard/index.html:86
msgid "I forgot my password."
msgstr "我忘记了密码。"

#: search_food/templates/standard/index.html:91
msgid "This email is already taken"
msgstr "此电子邮件已被接收"

#: search_food/templates/standard/index.html:97
#: search_food/templates/standard/index.html:98
#: search_food/templates/standard/index.html:99
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: search_food/templates/standard/index.html:122
msgid ""
"Any problems? You want to suggest a new dish on the menu? Send me a message "
":)"
msgstr "有什么问题吗？你想在菜单上推荐一道新菜吗？给我发个信息 :)"

#: search_food/templates/standard/index.html:124
msgid ""
"If you have the slightest problem to pull me up, don't hesitate to contact "
"me!"
msgstr "如果你有任何问题要拉我，请随时联系我!"

#: search_food/templates/standard/index.html:130
msgid "Dring dring"
msgstr "德林德林"

#: search_food/templates/standard/index.html:134
msgid "Martin Gaucher for Open Class Rooms"
msgstr "马丁 · 高彻开放教室"

#: search_food/templates/standard/index.html:138
#: search_food/templates/standard/mention-legales.html:12
msgid "Legals mentions"
msgstr "法律提到"

#: search_food/templates/standard/mail_body.html:12
msgid "Please <a href="
msgstr "请 <a href ="

#: search_food/templates/standard/mail_body.html:13
msgid "Then you can connect with your username and your password."
msgstr "然后，您可以使用用户名和密码进行连接。"

#: search_food/templates/standard/mail_body.html:14
msgid "Pur Beurre Martin Gaucher 2020  - Fat yes, but of quality !"
msgstr "普尔 · 贝雷 · 马丁 · 高彻2020-胖是的，但是质量很好!"

#: search_food/templates/standard/mail_confirmation.html:20
msgid "You must go to your email inbox to confirm the email you have sent us."
msgstr "您必须转到您的电子邮件收件箱以确认您发送给我们的电子邮件。"

#: search_food/templates/standard/mail_success.html:12
msgid "Email verification"
msgstr "电子邮件验证"

#: search_food/templates/standard/mail_success.html:17
msgid ""
"You have confirmed your email! You can now enjoy this application while "
"looking for products adapted to your desires :) !"
msgstr "您已确认您的电子邮件!现在，您可以在寻找适合您需求的产品时享受此应用程序 :)!"

#: search_food/templates/standard/mail_success.html:19
#: search_food/templates/standard/signup.html:21
msgid "You will be redirected automatically in 30 seconds or you can"
msgstr "您将在30秒内自动重定向，或者您可以"

#: search_food/templates/standard/mail_success.html:19
#: search_food/templates/standard/signup.html:21
msgid "click here"
msgstr "点击此处"

#: search_food/templates/standard/mail_success.html:23
msgid "There is an error with your authentication token. Please try again."
msgstr "您的身份验证令牌出错。请重试。"

#: search_food/templates/standard/mail_success.html:24
msgid "Send back authentification email"
msgstr "发回授权电子邮件"

#: search_food/templates/standard/mention-legales.html:15
msgid "Bootstrap template used :"
msgstr "使用的引导模板:"

#: search_food/templates/standard/mention-legales.html:16
msgid ""
"The data (images, names, information) of the foodstuffs come from the API."
msgstr "食品的数据 (图像、名称、信息) 来自API。"

#: search_food/templates/standard/mention-legales.html:17
msgid ""
"The other images used (the photo of Colette and Rémi) are the property of "
"Disney."
msgstr "使用的其他图像 (科莱特和雷米的照片) 是迪士尼的财产。"

#: search_food/templates/standard/mention-legales.html:18
msgid "The background image used is available at this address:"
msgstr "使用的背景图像可在此地址获得:"

#: search_food/templates/standard/mention-legales.html:20
msgid "All other resources are free of charge"
msgstr "所有其他资源都是免费的"

#: search_food/templates/standard/mention-legales.html:21
msgid "Site hosted on"
msgstr "网站托管于"

#: search_food/templates/standard/product.html:8
msgid "Substitution product for :"
msgstr "替代产品:"

#: search_food/templates/standard/product.html:21
msgid "COMPARE"
msgstr "比较"

#: search_food/templates/standard/signup.html:19
msgid ""
"Your account has been created. You can now enjoy this application by "
"searching for products adapted to your desires. :) !"
msgstr "您的帐户已创建。现在，您可以通过搜索适合您需求的产品来享受此应用程序。:)!"

#: search_food/templates/standard/substitute.html:10
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:14
msgid "Your substitute product :"
msgstr "您的替代产品:"

#: search_food/templates/standard/substitute.html:38
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:9
msgid "Here is the list of products:"
msgstr "这是产品列表:"

#: search_food/templates/standard/substitute.html:69
msgid "characteristics: "
msgstr "特点:"

#: search_food/templates/standard/substitute.html:72
msgid "Description: "
msgstr "描述:"

#: search_food/templates/standard/substitute.html:74 search_food/views.py:261
#: search_food/views.py:342
msgid "No description"
msgstr "无描述"

#: search_food/templates/standard/substitute.html:79
msgid "Salt: "
msgstr "盐:"

#: search_food/templates/standard/substitute.html:80
msgid "Sugar: "
msgstr "糖:"

#: search_food/templates/standard/substitute.html:81
msgid "Fat: "
msgstr "脂肪:"

#: search_food/templates/standard/substitute.html:85
msgid "This product is in favorites"
msgstr "本产品收藏"

#: search_food/templates/standard/substitute.html:89
msgid "You must be connected to access this functionnality."
msgstr "您必须连接才能访问此功能。"

#: search_food/templates/standard/substitute.html:91
msgid "Already added in database."
msgstr "已添加到数据库中。"

#: search_food/templates/standard/substitute.html:93
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:164
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:248
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:330
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:412
msgid "Add to favorites"
msgstr "添加到收藏夹"

#: search_food/templates/standard/substitute2.html:28
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:106
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:192
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:274
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:356
msgid "Characteristics"
msgstr "特征"

#: search_food/templates/standard/substitute2.html:34
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:112
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:198
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:280
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:362
msgid "Short description : "
msgstr "简短描述:"

#: search_food/templates/standard/substitute2.html:36
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:114
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:200
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:282
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:364
msgid "No description available"
msgstr "无可用描述"

#: search_food/templates/standard/substitute2.html:43
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:121
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:207
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:289
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:371
msgid "Salt free"
msgstr "无盐"

#: search_food/templates/standard/substitute2.html:45
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:123
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:209
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:291
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:373
msgid "Salt : "
msgstr "盐:"

#: search_food/templates/standard/substitute2.html:52
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:130
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:216
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:298
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:380
msgid "Fat free"
msgstr "无脂"

#: search_food/templates/standard/substitute2.html:54
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:132
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:218
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:300
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:382
msgid "Fat : "
msgstr "脂肪:"

#: search_food/templates/standard/substitute2.html:61
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:139
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:225
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:307
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:389
msgid "Sugar free"
msgstr "无糖"

#: search_food/templates/standard/substitute2.html:63
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:141
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:227
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:309
#: search_food/templates/standard/substitute2.html:391
msgid "Sugar : "
msgstr "糖:"

#: search_food/templates/standard/substitute2.html:90
msgid "Base product base on nutriscore:"
msgstr "基于营养评分的基础产品:"

#: search_food/templates/standard/substitute2.html:176
msgid "Best product based on sugar rate:"
msgstr "基于糖分的最佳产品:"

#: search_food/templates/standard/substitute2.html:258
msgid "Best product based on salt rate:"
msgstr "基于盐率的最佳产品:"

#: search_food/templates/standard/substitute2.html:340
msgid "Best products based on fat rate:"
msgstr "基于脂肪率的最佳产品:"

#: search_food/views.py:57
msgid "This email is already taken !"
msgstr "这封邮件已经收到了!"

#: search_food/views.py:78
msgid "This user does not exists or you did not validateyour email."
msgstr "该用户不存在，或者您没有验证您的电子邮件。"

#: search_food/views.py:106
msgid "Password Reset Requested"
msgstr "请求密码重置"

#: search_food/views.py:122
msgid "Invalid header found."
msgstr "发现无效标题。"

#: search_food/views.py:262 search_food/views.py:271 search_food/views.py:343
#: search_food/views.py:354
msgid "No name"
msgstr "无名称"

#: search_food/views.py:266 search_food/views.py:270 search_food/views.py:347
#: search_food/views.py:353
msgid "No nutriscore"
msgstr "无营养分数"

#: search_food/views.py:268 search_food/views.py:349
msgid "No image"
msgstr "无图像"

#: search_food/views.py:308
msgid "No nutriscore."
msgstr "无营养评分。"

#: search_food/views.py:350
msgid "No research"
msgstr "无研究"

#: search_food/views.py:444
msgid "Well added to favorites"
msgstr "添加到收藏夹"

#: search_food/views.py:495
msgid "This product is not in database anymore "
msgstr "该产品不再在数据库中"
